覺唔覺啲前線警得閒就應該行下浩園？

Mark定到時瞓邊，好過休班時去犯法

樓主幾耐冇買過床上用品?
訓覺佔人生好長時間,
要知啱唔啱自己,最緊要試下訓落去
唔使唔好意思,亦唔使急,訓夠先
最緊要啱心水,長訓都ok 嘅

前線一定要啦，唔mark 定個位容乜易被啲白衫既罷哂

有閪浩園訓呀 條屍都搵唔番

你應該都要去mark 位啦，唔係你呀頭罷左個靚位你沒份要瞓公眾場就唔好啦

痴線啦 想入浩園 班狗有資格？
訓得浩園都叫有為香港市民付出過
呢班狗唔值

準備一隻一隻疊住瞓

我叫緊啲黑警去試訓喎,
巴打係咪有啲咩誤會

太多隻疊住瞓都冇法

咁邊度有狗公園安置下佢哋
休班犬最鐘意犯法

浩園係咪仲有好多位淨？

是但一個後山 開個坑咪算

作為全港最大型紀律部隊，好應該響應同支持政府既環保計劃，建議日後將殉職警員剔除安葬於浩園，轉用食環署提供既免費 撒灰服務以讓出空間比其他殉職公務員。

為鼓勵市民選用環保葬儀，食物環境衞生署（食環署）設有十二個紀念花園及在指定香港水域為市民提供免費撒灰服務，供市民處理離世者的骨灰。這些環保葬儀方式可持續發展，亦符合圓滿人生和回歸自然的信念。

諗起高層拉住成班去睇示範床位